放寬海外醫生留港執業，賭乜鳩都得，所謂海外醫生。。。。

咪即是支那果班醫生

不出10年，全港公私營醫院必有大部分講普通話

無人會同你賭架喎 全世界都知啦，賠率係1.0000000000000000000000000000000000001個莊都破產

今日中環白領 明日公營醫院體系💀RIP

大家都知但就阻止唔到
好似明日大禺
單程證
引渡條例

先攻醫療再攻法治人才

香港各行各業都係咁,
全部比人清洗,宜家終於去到專業界別

封咗盤

不及格大陸醫生就留曬係公院
有料既大陸醫生就一個華麗轉身係香港開私家

香港大學既國際學生

係大陸有錢既話清華北大都有得比你畢業

香港醫委會真是攞塊石頭砸自己腳

大陸人外國讀醫得唔得?

咪話大陸狗囉